點解呢家HKU咁撚多大陸閪嫁

屌你老母行幾步又聽到普通話。
講野又大聲又冇禮貌

夜晚情況仲撚嚴重，
係campus 行十個有七個都係支那人黎，
好撚煩呀屌你老母

因為係俾佢地讀

CHINAHKU

玩排名既旗子，
成班賤種支那人當international student

第一日讀HKU

中大仲多

當年我讀degree個時都冇咁多

利申master

點撚樣頂 ？
聽到蝗語就好撚反胃

中大少啲

兩邊都讀過

搵日行下先
可以挑戰人體極限

前幾日翻去搵professor拎資料，多到痴線

可能得ive係清泉

HKU只會聽到支那普通話同英文，係聽唔到廣東話㗎

教授都係大陸人，放水比quota 班大陸人黎香港讀書都好正常

八大得返edu，lu同bu冇比內地人侵佔

Professor啲英文我真係聽唔明 ，
我寧願佢講返普通話

Agger 唔掂唔好夾硬嚟

有冇手足見過鏗哥真人

大陸人落黎讀ASSO會入LU BU

有啲 Tutor 都係

我嗰科有個local prof要走，又少咗個人識廣東話同正常英文